［統計］大家第一份工做左幾耐

如題 賜茶

合約工 2年約 做到完約

半年，但辛苦又無野學頂唔順走人
轉份低10k但學到野既

個半月

一年

七年直到而家
我諗我想走都想左起碼四次

2年

好有毅力

Pt 3日

1month

第一份全職 兩星期

兩個禮拜+1